如果冇發明到噴射引擎今時今日既飛機會咩樣?

戰機變哂做後掠翼後引擎設計?
民航機幾十個羅船長?搭船多人過搭飛機?

ys-11

直昇機主導市場 ?

直昇機飛到飛機咁高咁快咩?

架野好似好多意外

唔會有 gas turbine 連turboprop都冇

1. Compound helicopter 同 titltrotor 邊夠快
2. 冇turboshaft直升機都冇

2. 冇 gas turbine 同 pumped jet 船都會仆街

Drones